求del

如題，因此post被一些惡意人士利用，不停騷擾post內當事人，當事人要求我del 此post 及任何關於此post既內容，請站務台幫忙刪除，謝謝。
Post link: 試食賓印報告 (5）

#287 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區